﻿# Проекты

В этом репозитории собраны проекты (или их части), которые были разработаны мной.

> Хотелось бы отметить, что практически все проекты разрабатывались с
> целью заработать или просто на скорую руку, и я не горжусь кодом, что
> написал, может быть, только за исключением некоторых частей.